====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Or , c ' est bien dans les domaines de l ' éducation et de la santé que se jouent , me semble-t-il , la reproduction des classes sociales , la panne d ' ascenseur social et l ' exclusion .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

